係邊度比錢做vip

係邊度比錢做vip，搵左好耐都搵唔到

未有住 真係想block用Adblock

咁點解出面有人話比左錢做vip

呢到